封唔封關真係靠醫護啦

今鋪我地一定要齊心
屌你老母林鄭月娥

唔好推個波比人
係罷就全民三罷撐醫護

係靠大家
醫護都需要我地backup

係，最少都sick leave

係靠大家back up醫護

係，一齊sick leave

入境都死先啦，仲唔識擺工

我估入境應該罷唔成